啱啱諗到條1q題！

用兩隻腳行路嘅老鼠係米奇老味
用兩隻腳行路嘅鴨係唐老鴨
問題嚟喇 咁用兩隻腳行路嘅狗叫咩？

答案係香港驚察
多謝g持！！！！！！

陳

全部鴨都係兩隻腳行路